[突發！緊急！] 馬鞍山驚現疑似刀手

是咁的 啱先下午兩點幾

同阿妹去咗頌安譚仔食嘢

見個阿叔行嚟行去唔對路 望真啲

原來拎住把刀

我知可能人哋真係咁啱依個時候買咗把刀

但喺依個時勢 又有風話沙田馬鞍山吹雞 見到都真係好驚

各位當區嘅巴絲要小心啊 要小心啊 要小心啊！

Last but not least

光復香港!

Push

過完琴晚，依家出街帶刀好正常吧

???

推

就憑依個呀叔？

push

依把棚佬剧竹用

著拖鞋架喎.............

咁係咪有刀就有閪屌？ 仲使唔使入午餐肉？

咁老

屌 馬鞍山既人快啲返屋企

唔好著黑衫得唔得

似係木鋸?

佢可以搵大媽食霸王餐

報差佬同蘋果話有人持械，睇下邊個先到囉

人地一陣開工
又比你講到係刀手

唔撚係掛

Pusb

趕住去劈友都仲咁得閒食野

對唔住
我都講緊係疑似 都冇開樣
係真係真係想各位巴絲小心
有咩炒車嘅 好對唔住！

似係鋸

唔食飽點有力

阿叔年紀起碼都有d地位
洗唔洗拎住把鋸， 著住拖鞋去食譚仔呀？
金鍊又冇， 公仔又冇， 點睇都唔似

撳錯 push

對唔住
我都講緊係疑似 都冇開個叔叔樣
係真係真係想各位巴絲小心
有咩炒車嘅 好對唔住！

大佬木鋸黎

叫佢小心d
著黑衫 有刀都保唔住自已

黑衫

樓主都係想大家警惕小心
大家唔好咁大力

lm

黑衫喎

著黑衫？佢想開三國無雙應該

一個人單拖 仲要坐定定食野 都幾真

Pish

切生果姐

On9

屌 裝修佬黎

on9 樓主

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

我屋企樓下。。。

P

Push！

樓主冷靜d
就算有刀手都唔會單獨行動

小心

推呀【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！

唔好傻啦，大家冷靜尐，唔好落單就得啦。

pushhh

屌唔好屌鳩樓主啦咁嘅事勢驚係正常 係裝修佬咪唔推算囉 熱門都有個post係帶頭盔結果係平安卡啦

仲push乜9?
而家非常時期唔好post呢啲野先

而家仲洗問咩 實係蘋果㗎

爺爺

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

呢把唔係鋸黎嫁咩？

成班ON9仔跟風係到PUSH PUSH PUSH 唔撚爬文

sorry 借個位。請大家真的暫時不要出門。謝謝

都係刀呀

on9 棚鋸黎架

冇人幫手！唯有帶著東西旁身

有黑衫持械

其實點解要搞馬鞍山？

［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

刀只係一種裝飾，遮先係武器

麥潤培開直播話佢已經係周圍行左3次
話一個白衫都見唔到

哦原來黑社會幫我地罷工 真偉大

睇圖都覺得佢企唔穩

同埋要求左馬鞍山警處一定唔可以閂門

唔好比D白色恐怖自己嚇自己啦

張圖你影？

龍尾棍!

真係唔好亂傳 定d先大家

咩刀？牛扒刀呀

真係刀？有啲似鋸喎

報咗警未
記住錄音

由佢把口講特別有公信力

勿入元朗

嘩屌 真係屌

貴庚呀個阿伯

雖然睇落都唔似係刀手，見你咁有勇氣偷怕，抵讚既

有冇咁撚多風啊，打到十號咁，唔洗出街啦下話

唔撚明 唔知馬鞍山關咩事

利申 有屋企人住馬鞍山

作為一個香港市民，用把刀黎旁身，係好合理嘅

太多資訊都唔知信邊D好

呢個係技工鋸黎,主要係工程鬥木佬會用
唔好呢個時出黎派膠好無
google search 技工鋸

全民自衛

個呀伯斬人都唔似有力

唔好屌樓主on9著先啦
依家咩時勢 見到會驚好撚正常
仲分柝佢係咪裝修佬咩

真正地盤佬點會短褲踢拖？
呢個風頭火勢要有戒心

鞋都冇對

買刀唔會係咁嘅包裝LO你老味
小心D各位!! be water!!

搵人Ready同佢做CPR啦

呢個阿伯跑唔跑得郁

我都有，兩老住係馬鞍山但係佢地好固執，叫咗今日安全起見唔好出街，佢地話唔信邪

裝修佬表示 板鋸黎

Wa diu

好撚慘阿伯拎鋸開工比你屈到拎刀準備砍友

舊刀，似用呢防身
做嘢實用新刀架啦
大家出去要羅刀既
羅菜刀丫

屌 個個都江胡人士咁 笑撚到仆街

依把係鋸黎......

你老母揸住把菜刀,一陣俾人話係恐怖分子呀

做乜鳩呀叔黎架喎

黑社會邊有樣睇

鋸黎嫁WOW

黑警眼中黑幫手中未見有武器

唔該關注一下上環 唔好被人分散注意力！！

咪on9啦

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

咁撚老既刀手

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

好似係鋸

其實新港城安唔安全

真係有圖 高汁post

如果我真係冤枉咗位阿叔

我真誠道歉 對唔住
我只係想各位巴絲要注意安全
依個時勢 真係要小心啲
Sorry 好對唔住

另外上面有巴打講得好啱！
唔好忘記上環！

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

鋸黎wo

樓主後生緊張d啫 應該唔係有心嚇大家

豬肉佬黎者

咁劈友都拎牛肉劈咖啦
你傻咖？

劈柴都冇力啦

哇屌

屌樓主老母
製造夠白色恐怖未
擾亂視線

板剧尼
不過界到一樣要逢針

安 喺marketplace 買緊餸

連登仔神經緊張唔係第一日既事

push 大家小心

都唔會俾警察拉 怕咩帶刀姐
帶水樽岀街就真係小心

咁嘅樣，佢似刀手？

唔理係唔係都好，都要小心

果把係鋸黎

竹鋸黎,要傷到人除非捉住黎鋸

岩岩買，有單

終於有圖

如果係佢我展開輕功遊走都收佢皮

技工鋸，
我地盤有好多把

向職員投訴！

唔好推啦